中秋節食月餅食唔食蛋黃？

中秋節食月餅食唔食蛋黃？

狗食
人間美食

利申：不了

狗也不屌啦蛋黃

蓮容先係人間美食

但好難切到剩係得蓮容

屌你老尾金槍人